【梅窩碼頭打野戰】被網民起底話係野戰男 餐廳老闆：懷疑是因為近期的商業糾紛，被人作弄。

網上瘋傳一名四眼男和半裸女，在梅窩街頭親熱「打野戰」，Facebook群組「起底組」更於昨午發帖，聲稱已起底片中的男子，懷疑是油麻地某餐廳老闆林村。

餐廳老闆林村，否認是相片中的男子。

《壹週刊》向林村查詢，他否認自己是片中的男子，形容被誤會一事「幾搞笑」，但認為與片中人的樣貌不太相似，指自己膚色較黝黑和年紀較長，「我30歲了...人大了，做不了這些行為，太刺激。」

「起底組」公開了林村的私人照片，當中有跟明星的合照，也有與女友人在酒吧和酒店的親暱照。林村解釋，過往出席不少生意上的應酬，亦曾從事派對籌備，較多與友人到酒吧，形容自己「行得正、企得正」，沒有什麼要避忌，「清者自清，沒有做過，我只能說無奈。」

餐廳員工亦指，老闆每天也會到餐廳，負責落單和收銀，通常日間外出取貨，晚間便會到餐廳工作，「根本行唔開」。

但昨晚，網上仍然流傳懷疑是林村與女生的露骨床照，令不少網民相信他就是「野戰」男。本刊再次致電林村，他指需要時間了解，但堅決否認曾在梅窩街頭與女生親熱，懷疑是因為近期的商業糾紛，被人作弄。

採訪：陳翠珊、李睿哲
攝影：攝影組

lm先

信佢 ?

d相咁蒙，有機會點錯相

咁佢呢種樣

又真係一街十件

沒錢先要打野戰既

有錢嘅都爆房或係屋企啦

可能興趣嚟，又或者想搵刺激

你條人妻就可能係

以前夠有啲有錢佬走去便利店/超市偷嘢啦
之後原來發現係興趣/心理病

去現場坐係同一位置影張對比下啦

原來有錢就唔可以打野戰

又變呃蝦條事件?

AI製作鹹片

根本片中既男人真正身份是agger路！！！！！！

你搵倒個女事主出黎澄清個男事主唔係你
咁我就信啦

搵個男事主做乜
梗係搵個女事主

係咪每個人身邊都有個咁既樣既朋友

正宗大眾樣

柒頭 一鳩大事回顧有人指係佢